迪士尼宣布：「花木蘭」全球延期上映

武漢肺炎疫情在歐美不斷升高下，多部大片紛紛宣告延後檔期，在「無聲絕境2」、「狂野時速9」一日之內先後撤出原先的北美映期，決定等到武漢肺炎疫情受控制後再推出，迪士尼原訂本月27日起在北美與英國等地上映的真人版「花木蘭」，也終於確定要延檔。

「花木蘭」導演妮姬卡蘿在社群網站上發表留言，表示自己和工作人員很興奮想跟全球觀眾分享這部電影，然而在現今疫情瞬息萬變的發展下，很抱歉要延後推出，她們的心與所有感染武漢肺炎的人們同在，也希望木蘭的奮戰精神得以繼續啟發全球各地保護大家免於受到疫病侵擾的人員。

奮戰精神？

呢世都唔駛上啦

輸唔起？

說好的大賣？

其實係有so嘅
等疫情退卻再全球同步上映
迪迪尼隨時又執10億票房

多謝中國啦

票房

執柒左佢啦

最強黃絲

哦，出dvd算啦

垃撚圾

咁仆街嘅知道冇人入戲院睇戲就唔上

唔洗負評,迪士尼已經無左成億美金宣傳開支

無人想睇

無so,咁近先撤除非之後唔搞宣傳
如果唔係起碼8-9億先回本

出vcd 算啦。咁撚垃圾

套野成本幾多？

on9, drop L 左套片喇

制作成本2億,宣傳1.5億

大陸一早延左嘅

票房要有製作費3倍先回到本
如果依家上就要有6億票房
postpone既話唔知要幾多票房先有賺